有冇人平安夜都要翻工？

翻住工過平安夜好悲哀啊

剛收工

我啱啱訓醒準備翻工

仲要走左架車 準備遲到
連個天都唔鐘意我

收11

我收聽日7點然後明天如常上班

同上收11

bro,仲要係尖沙咀，好多人

Megabox, hea緊

我係工業區，鬼影都冇隻

前面仲有三對情侶等巴士，希望佢地都係兄妹

自己？

好鬼悶

我都要返，返正冇拖拍

我個部門宜家得我自己一個留守，梗係自己hea

上連登取暖

有人十二點同我講聖誕快樂就好

無計，我係專業破處大師，一年只得平安夜有工開

要破處365日都破得啦，洗鬼等平安夜

有工返仲爽啦

心很累

啱呀，唔洗同人迫

岀面好多人？